試過用梳打水溝乜野飲?

試過溝京都念慈菴,好飲
試過溝蜂蜜,好飲
試過沖冷泡茶,難飲

溝水飲

雞骨草

好飲?

沙示

咖哩

難飲，urg 返啲氣都有味

呢味野真係唔知有咩野好飲抑或我飲錯左
之前買過一鑵鑵既梳打水飲
真係好難飲
梳打水既飲法係點

猁賓納

鮮橙汁

係咪買咗湯力水，苦架

漂白水

士多啤梨奶

應該兩款都有買過,D味怪怪地

成班男仔玩true or dare
每人一督精
飲完痾到仆街

利賓立 正到爆呀

柑桔檸檬

梳打水溝湯力水。咁啱得番呢2支冇其他

橙汁

尿

溝返梳打水，特濃梳打水

之前係為咗戒可樂而飲
一開頭覺得好難飲
飲飲下就上哂癮

加柚子蜜

豉油

柚子蜜都唔錯

柚子氣水

之前759有賣一隻綠茶味氣水都好正
BTW,宜家759好似唔見哂D有氣礦泉水

威
highball正

可爾必思

俾你飲晒

每次去日本都要飲既 Asahi 梳打水 好正

溝熱情果 加dd 蜜糖 少少檸檬汁

氣炸梳打水

蘋果醋 夏天飲一流

溝梅酒，正到爆

無得賣了

康鈣思

咖啡

係咩樣ga?

果汁
日本某牌子有水果味蜂蜜 超正

我屋企係就咁飲

雲呢拿雪糕

威士忌

溝可樂自欺欺人, 最後都係成罐可樂飲撚曬

超抵
我宜家樓下500ML X 6都要26蚊

最正路落冰溝酒
而家夏天啱哂

飲ZERO啦

識嘢 梅サワー

whisky

this

我溝定延

溝過士多啤梨果醬 幾好飲

米癲拉

益力多

咁平

精液

川貝枇杷膏

青梅糖漿

最穩陣又易整

Gin 蛋白 檸檬汁 糖漿 cream

覺得應該同清熱酷差唔多味

坑渠水

利賓納

試下溝雙飛人

韓國燒酒

鮮奶

求溝法

搞幾下就溶

我買嗰間涼茶舖啲雞骨草好濃，加埋氣浸味都幾難頂

溝過咖啡 sake

鍾意既會好鍾意
唔鍾意既會好唔鍾意

梳打水溝咖啡好好飲

就咁加檸檬片已經好好飲，可以加埋蜜糖
或者柚子蜜
介緊可樂

哥士的
煉奶+蛋白

shake到手都斷

溝埋可樂變多汽JD

點解樓主係咁喊

is

牛涮鍋 溝清熱浩

牛涮鍋有梳打水 溝咩果汁都正 試過溝清熱飲 都好正

喊豬師

加話梅 好正

Same

溝梳打水

揼落去嗰下係咪好震撼

手足

湯力水好好飲bo

呢個邊度有得買？

自製

呢種同一罐罐嗰啲有乜分別？
邊種多汽啲？

益力多
果汁
柚子蜜
罐頭菠蘿
檸檬

GREAT

試過落啤酒好L正

Baileys
一落水即刻變成一粒粒固體

我覺得呢隻好難飲
Perrier同M&S好飲好多

溝gin冇晒湯力水用梳打水頂住先 好撚難飲 都唔同隻味黎

呢隻平

我嗰陣响英國本身想飲康鈣C諗住增強抵抗力，求其買咗枝水返host，無留意係sparkling water，扔咗落去見滋滋查查先知買錯咗水，跟住飲咗啖又幾好味，呢次係我人生中第一次飲有汽既水

廿四味

任何果汁(感覺上無咁甜)

我會選擇整其它/即刻落街買tonic

有隻秦國紅色logo嘅仲抵玻璃樽
好夠氣

泰象

個隻開蓋好煩

嗰陣懶 貪方便

google完，原來有毒
泰象蘇打水疑含溴酸鹽 食安中心呼籲停止飲用

可以睇大J段Youtube片，有教
呢排啲梅當造，要整就快

根本飲可樂都係為左佢頭一下爽

梳打水做到一樣效果仲健康d

咁唯有落重lime/有果汁就落埋先再溝soda

兩款其實溝野飲會好啲
本身佢啲味淡，同啲味濃既溝埋再加番泡沫會令刺激感大升而又不失溝淡左味濃既感覺
齋啪真係cls
唔係唔得，咪搞我咁姐
平時溝利賓納/橙汁都唔錯
但我通常都係溝烈酒，
爽快得黎無左烈酒燒喉既問題
（然後唔覺意就醉撚左瞓覺）

意大利黑醋

我之前已整開

一定係溝梳打水
就咁飲好撚難飲

認真，溝雲呢嗱雪糕

我覆問邊到有得買個位巴打
我估到你係自製

下次有機會我都試下買黎溝,唔太識野以為汽水機有得買就係單純拎黎飲
唔怪得入唔到喉

咁可唔可以水溝水
整返杯特濃清水？

利賓納+柚子蜜

檸檬加糖水 有啲似七喜
西柚汁都正

湯力水除咗加gin，仲可以加咩一齊飲？

是旦啦吊

攞去浸jj

咖啡
好多CAFE都有COFFEE TONIC

無人溝美極

百香果+橙（輕輕壓爛）+其他生果

榴連梳打！

青檸

話時話，技術上做唔做到用碳酸水嚟沖茶？
小弟未讀過化學，求解答

飲邊隻

759

溝定延d水幾好飲

Whisky
自制highball

得梅酒好飲

精係要直接射落喉嚨先得
一接觸到空氣就開始變質

沖完涼飲勁爽

大支飲唔哂唔怕走汽咩？

凍撚茶

溝西瓜汁

奇異果中爛佢

Blender

有病醫病冇病強身

溝罐裝番茄汁

兩三片檸檬，好撚爽

地溝油

加平威士忌變highball

新鮮荔枝汁加冰

再開大冷氣慢慢嘆

比例點開

我兩樣都覺得幾好飲

湯力水我覺得隻味還好
反而就咁梳打水飲飲下有隻飲緊水喉水咁既味

凁撚tonic

溝京都念慈奄
好 撚 好 飲

溝蜂蜜䄂子 好正

濃縮利賓納 即刻變左有氣利賓納

espresso
雪糕

就咁直接飲

買泰國梳打水仲夠氣

325ml x24 七十蚊。不過係士多

Ramos Gin Fizz

溝定仔

加地門菠蘿水

精

有冇屙？

正想講呢樣

加檸檬及糖水，變成有氣嘅檸檬水。好飲過普通嘅檸檬水好多。

印度人拎黎溝酒

想問一品雞煲嗰隻葡萄籽梳打點整

之前都唔中意飲梳打水 但自從上年暑假去戶外工作 熱到飲水都解唔到渴 唯有飲梳打水刺激下條脷 慢慢就中意咗飲

柚子蜜

試過用鏹水洗浴缸
唔識野成倒落去係咁擦
洗洗下頭暈眼花又想嘔
我估自己應該中咗毒
嗱嗱聲去士多飲咗兩罐梳打水
咁算唔算鏹水溝梳打水啊

熱情果加honey

一個天然一個人工

如果就咁飲我都麻麻
但有檸檬味會好好多，同一定要雪凍

利賓納

不過飲飲下而家有時乜都唔溝就咁飲，有時只係想飲d又凍又有氣嘅野

濃縮藍莓汁

雪碧

我自己會溝無添加糖既濃縮果汁

雙飛人係tvb金主嚟

鐘意飲既就咁飲都覺得好飲
以前覺得好on9 大左終於明

kola tonic

再加幾片lemon 超正

果醬
蜜糖
鹹柑桔/檸檬

對於減肥中嘅人嚟講
梳打水可以止下飲汽水嘅慾望

好飲過雪碧好多。

雪碧有酸味，但其實無檸檬香味。

呢排又斷貨

呢隻唔係溝野飲用，係淨飲好舒服，氣夠細唔硬，夏天飲無得輸
如果759唔好買另一款藍色樽嘅，有酸味勁難飲

玉泉比較平均百搭
屈記太硬太頂
兩款泰國就夠氣，但個人覺得佢好似硬水溝酒唔好飲
Perrier太貴

飲zero/plus咪得囉

就咁對
你會發現新世界

加蘋果蜜

溝下甜既野
蜜糖 檸檬最安全

我平時會溝齋啡 少少糖漿

琵琶膏同梳打水嘅比例幾多

咁唔好溝住啦 哂左枝梳打水

溝益力多幾好飲

香港donki之前買過5蚊支
而家唔知仲有冇

溝柚子蜜

溝茶飲

貪玩試過 鮮奶同朱奶 好怪
自己平時會溝果汁 因為真係好撚甜
冇梳打都會溝水

冇伏:
利賓納
柚子蜜
蜜糖
益力多

伏過:
冬瓜茶
雪梨水

梳打水+蘋果汁+梅酒

人奶

通常熱完出哂汗好攰想gor下 但是又唔想飲肥仔水 就飲soda water 冇糖又有得gor下

soda water好似傷胃？

綠茶

上癮師

媽咪麵粉

溝自己整嘅西柚糖漿
溝自己浸嘅日向夏酒/西柚酒/柚子酒
夏天一流

我寧願飲水

橙汁/蘋果汁
任何覺得好甜既果汁
加soda water 即刻好飲勁多

外國人好興飲有味化學糖漿 溝梳打水當汽水飲

溝梳打粉

維他檸檬茶 都幾撚正

女